而家無咗星火 除咗612 呢一萬蚊仲可以捐去邊到?

如題

守護孩子

馬會

仲有好多，立場/蘋果/之鋒

認真問

立場新聞

燒山幫去咗台灣嘅細路交學費，有家幫一個，佢幫一個，可以諗諗

認真答
守護孩子 北區教會

星火有呀,搵香港工房

蕭生

人人話損，但找人幫比幾天房租，都無人帮，份散工又停埋，，俄地二人好快要做露宿者